嘰 嘰嘰嘰嘰連登反向指數

麵麵 唔好跳啊 講返句牛定熊先啦

菲比斯反向指數仲好搵啦

買航空股就跌
清倉航空股之後成個市都就升

幾日前賣高盛 今日又係成個市都爆升

總之菲比斯恐慌你就要貪婪
Dont bet against America

乜撚菲比斯

ching 睇多d新聞